[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1493)

正=羊

有9.5喇. 有冇人夠膽入呀

負皮

負評 上一頁

莫雷

1999

pish 唔會再犯

9.5s

媽的

AGGER

細佬既錯

雷狗快手入多粒

書包

即場客win?

8.5快出嚟

道歉時露出..

10點場 2/2.5 不解釋

候治反cup未

買左咩

8.5S持續心外壓

莫雷拉兩隊是但入啦
唔入波學咩人踢波呀

一球夠了

8.5s 11.5s 想跳8.5s了

沈仔 睇好下盤嗎

感覺到了 客隊會入

b 定s 呀

仲有2.5s@2.4

無啲咁嘅細佬。

13次射偏,盲既學人踢波?

賭運不跳船

賭緊心臟

莫雷上

穩了

thz

Come on大仆街

8.5S再次力頂

沖個涼會收錢

琴晚輸左。亂篤尾三場3串大

入埋8.5s 練心

8.5s要了

咁多人要8.5s

巴打心臟勁到

即場多西波

1：1

11

1:1了

1:1 ! 反佢!

1:1

跟左書爺

goal

1:1要刷角了

主隊入

中

仆街11

咪刷角

咁大個s要大了

B

好波 cup佢！

即刻跳8.5s船

追和 準備角球雨

屌啱啱入完no goal

8.5s 針

再追客入！

1000下盤跌水

追和就係中場練下波算啦

9.5b 補飛

主ng

2場快d開大波

你去睇佢地往積 上半場細波下半場瘋狂入

莫雷比多球得嘛

刷角

主 第三
客第四
和波完

8.5s跳船

召喚角球

冇入球,完

8.5s 點輸

冰角

莫雷拉 入波啦

支持 炒佢老味

客攻唔入 主鳩射 無入球

等7.5 買b

9.5B入左 針得

補7.5b

最後50蚊

祝羊

上 唔入波踢黎托柒

而加幾分鐘？

留黎買日假好過啦

66

入7.5b

包包上水未

莫雷拉比多球啦

6c

8.5s gel

依家先6c

轉個頭就爆9你

屌 刷咩鬼 買唔到7.5

8.5再追

入多粒

大波已死。jump

邊場先

馬會仲有出3.5怕乜

8.5S 針

三場都死

8.5B💡

你又跳船

應該半5全7完場

全10

垃圾

客隊準備換人絕殺

燈住8.5B

日假無甲府
其他信唔過

-4c

買晚訓超易賭

等收皮啦

比馬角大

12m 莫雷

而家幾多分鐘？

2:0

2.5s頂到2046

2隊快入波

2.5s一定頂唔住，兩隊冚冚聲
等仆街

候治入佢啦

比多球我 大仆街

主客都到左紅格效應

7.5B

10點智慧聯有咩心水

allin主ng

晚訓係咩黎

7.5s

姐係賭球賭到好夜訓

候治2.5b未

深夜都要人踢波, 訓超好冇人性

快買客入！

屌傳夠未啊 起腳啦仆街

8.5S力頂

召喚連c雅

8.5b3倍 補小小無壞

智2.5s頂實

射偏16腳,你斜視呀?

7.5b唔係要書啊

等高水入埋主NG先

叫爆c!

Polo哥又成功燈中兩場

頭先又話我跳船 您家吓做咩事

係真唔係

佢買左咩

有巴打抽緊佢水

12.5S 頂住

-4c ❄️❄️❄️❄️

一日未完場，一日有信心

屌主隊狂亂射 仆街了

定

7.5 b

教徒破產未

原來書包出左10.5大 唔怪得 多謝包爺

燈

幾時

拿根亞
侯治2,5/3大

燈燈凳

無入球 7.5s
練心

9:12 係青爐到出左

10點埸2/2.5b
下盤

下盤 同路

7.5b 都開唔到2 隊斷腳

主ng 8.5s

多謝包爺

高蛇又中

自己有無買先 有就跟

7c

polo對家 sure win

3:0

7C

莫雷大波

3-0中2.5

高蛇出咗咩？

高蛇出咩

我用埋你派個100 直接買讓球
希望一陣有錢賭日假

大仆街2.5bbbbbb

雙12碼甘爽...智甲都比個好嗎?...

快手刷角

拿根亞

有機會喇！

力頂呀角細您娘親

寶利要下盤 ？

-3c

差1c

3-1

3：1

針返哂之前win 果 D

2 penalty!?

候治兩孩求其入一球啦

8C

8

8c

-1C

兩隊

7.5b 達陣！

7.5

10:00主盤

基本野

-2c

岩岩先話7.5s

-2cc

話下又唔洗本既

你個名

候治2.5b針

2.5s

訓夠未啊

幾多分鐘

老系都要力頂👁

臨尾絕殺唔該

侯治開大未

有冇人知候治補幾耐

咪撚和波啊屌

feel到會絕殺
2.5s針

+4

8.5s針

不了

同我頂到2046

夠晒開2c
刷一個連c收工

10點買咩

-1C呀

隨時比客隊偷雞入波

?

莫雷拉 半0全4。，侯治入多球好難咩

冰封完場圍住西環跑兩個圈

Gchi

唔裸跑冇誠意

想點...

只買9.5角大？

空龍射撚中自己友

小左個0？

高sir 唔似有出料。。。

入多球啦

邊隊

幾角now

2.5b 再見了

1:2ok???

候治

刺激

頂2.5/3s

咁都可以角又冇 入波又冇

8.5s

8.5b再見了

客入啦 俾大家爽下

主Ng please

十點 fs巴買咩？

屌

polo力場
智甲細波

ft 1:1 8c

2.5s cashed

屌輸半

1:1 ft

10點 下盤go

馬會即場真係準

十點主盤大船

驚撚咗成場屌你老母

唔記得POLO哥第三條買乜

莫画全格×候治輸半格,仲要輸幾蚊雞

屌2隊垃圾

比哂 拿根亞果場

屌佢老尾 諗住買2.5B 之後有巴打PO左佢條飛 即刻冇買等即場
入左3.5S POLO燈撚到

主隊個10號食屎啦你 屎撚到空門唔傳交又獨食 自己射又廢

FT 1-1 8C

您娘親 嚇到個心差d停

書包都要下盤

下場走地大波

莫雷勁到

要allin上了

走地仲買大？

估30場

拿根亞❌
拿根亞2.5細❌
侯治柏度❌
即場侯治10.5角大❌
普埃布拉

lm

屌。 又差一球

喂

有無人知POLO下場買乜

sick買了！

你望下琴日

9.5B

直插客win

9.5細

10:00就真係9.5BB啦

GUN

同polo 同路 死路一條

polo 要左 睇路

馬會派未

呢場和波

之前佢好似幾準 有跟佢贏過幾次

想知候柏個垃圾10號斷腳未

最後百幾蚊

半大 半場1:1 各250$

真係堅廢...

我要了下盤 對了

下盤 上

我睇角球就3-7正常

10點場直屌-1

睇見d球迷都唔開胃 又肥又柒

對了 !?

你要了下盤咪同路

咁就對了

對乜。。。

呢個咪下盤囉

佢頭先交前 佢前面個個推一推就入啦

唔係仲有個9號咩

10.5s有無同路

唔肯定有冇越位 好似得返1個護空龍

呢度啲人真心癡撚線

上下盤都未識分

斷我2.5b

對=無錯呀

辣殺

繼續撐

莫雷×候治,屌你輸16蚊,早餐錢都呃

上下盤都唔識分

果下冇角冇波入真係ON9
買左主NG & 8.5B

跟實polo對家,9.5s已入

足水9.5大 各位有幾多入幾多 包爺啟示

全大已死

包爺對POLO

1分鐘都未夠就傷1個

包爺贏，polo針

POLO 收皮啦
功力未係包爺個班

一開波就訓低

明了ALLIN 9.5B

等8.5BB

傷咗好啊 拖到8.5

無野睇既 365

yc 0:1

yc goalll

B定S呢

就你個名啦

好 就等7.5BB

邊隊fg好

5.5B

全場5角

開左波未其實???

托卡第一隊入球

布埃12

屌 咪燈

燈撚到

12m

屌12碼

強

黑哨 主必勝

普埃布拉12m

俊蛇

係唔係我太邪

主12m?

咁都有12m 痴線

黃俊

出返去please

守住啊

12M唔入我食屎

1-0

入左

糕

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL 1:0

LM

普埃布拉goal

仆街了

你好彩

jump

寶利

你其實係唔係見到12M先出

好邪呀

呢球根本on9 唔應該俾12

456佢好無!

又沒手球都12碼....咩球證啊

今日針左咁多場終於贏一場

傻仔係都要推鳩人

撲到都入 垃圾

書包反底

角大入得？

上呀 頂住

黑哨 根本傳撚左都有12m 弱撚智

睇路呀小子

反cup

No 托盧會cup 因為俊淨係要左第一球

7.5出泥啦

1:1半唔該

CUP佢

假到PK，仲要球12碼，個龍捉哂路，球速唔快，手都唔伸出黎

屌鳩個後防好撚過啦 傳撚走左都要撞鳩人

Jump

假球

收晒錢啦

終於中

傻俊以下4個你揀咩

1. 主ng
2. 客ng
3. 主nogoal
4. 客nogoal

黃俊（撚樣）

cup佢

針晒

C 點買好

係上天既安排 安排書包 同俊哥 黎考驗我地

黃俊求下你燈主隊

主入多幾球

快cup好冇

屌你老母托盧卡
Cup佢啦仆街

7.5出現了

呢場明顯假波 同尋日 日假一樣 門前無人唔射

入8.5SS

托盧卡 你睇你似乜

狗會精選假波

佢唔係見到有12碼先出咩？

咁多人買托柒卡

訓醒， 廿分鐘先1c 咩事呀

岩岩bet365直播睇住12m入但仲未封盤
咁就執左1.22

想要8.5S 然後封左盤

屌
廢盧卡

星蛇買咩

1.22 似係俾你買12m

1c

下盤 獨木舟 上

快cup啦

一早串左角大， 岩岩果場買完角細訓著左， 好彩冇爆角， 唔係飛都冇得補

7.5b 無2 倍就刷

我屌你全家

都唔知買咩好了

睇住直播入撚左我先買

8.5SS有冇人

8.5b 再買

主下球有冇人

gun

馬會啲友仔訓著左

6.5b等

馬會都試過，同埋有時12m 未射有1.1買

頭先有1.07

未射係特登比你買

反cup 開大

2k>7k>2k
屌你老母追和啦

仲未破產？

普布拉埃第二隊入球

角⋯

8.5S練心💗💗

個球證好明證幫主隊

我知，但唔係次次有，同埋試過係指入左都仲有得買同埋買到

快手刷角， 半場起碼要5c 啦

球證似收左錢d柒頭

老破完
Ryo蛇有咩心水

半大針

買對家

屌原來馬會又推介客隊
訓啦屌

主隊玩訓地戰術

已入8.5 9.5等死

個操盤手準備俾人炒

Bet365 派錢

2c, -9

8.5b

正路應該有排補時
搞左勁鳩耐

可能重注買主贏

一有7.5 就有c

8.5SS

8.5啦

反cup呀

做咩唔ALLIN BET365就好

下場先

唉

有人話POLO唔夠燈?

狗會真係狗黎 食水深撚到

最近買8.5 都開唔到

岩岩提左款得咁多

半大黨死耀了

佢又買左咩呀

死光了

水手9.5c大

9.5b vs 包爺9.5s

3c

8.5SS正氣

刷爆佢

3c, -8

停屍間

1.7典買

托盧卡正氣刷角

有c有goal

唉 我信書包

想知邊隊讓波

客讓平半

信俊仔 客ng要了

polo 邊係包爺個皮
未見過包爺嗰種燈？

20 刷角啦

2 :0

上盤jump

無角了

包爺果種燈真係

高水半大 屌無買

回血

下盤GEL

我屌 一買左就針

2:0 GOALLLLLLLLLLLLLLL

垃圾波 再訓 BYE

橙

2:0都輸
我食屎啦

仆街托盧卡

一球12m，成場波唔同哂，屌您老母

下盤 下盤 下盤

輸波就亂咁傳到完場啦

主讓一球咋話

托盧卡玩撚完

想賭馬
屌你唔洗番工咩

托爐卡憑咩讓人平半

下盤巴打們 補飛安心訓陣等日本波啦

半大有咩問題先

C

4c, -7

4c

2.5s針

gel 落馬會

入錢

傻西先買托盧卡

.....慘死

唔一定

拖盧卡刷角

可能半場就爆

我呢場買下盤都係因為睇完個亞賠先敢買 唔係我都可能買左上盤

頭先第二球快少少應該買到

5c, -6

馬會同路又死

唔比停角

應該10c

5c

1/1.5 1.5諗左好耐買唔買

點睇

買少少托盧卡ng 支持佢刷角先

入唔入c巧

今場角大了

爬住樹賭波

寶利 原來我真係禁錯左
買下盤我無睇到變左買上盤

又話唔撈既

下一球客

Goal
半大收米
大波叫糊 爽

練心又要

托12

客

cup佢呀

星巴好旺

我真係屌鳩佢買佢ng時就比人入唔買就12m

開始反cup了

托盧卡12m

中左派2個200 前5抽2

Lm

唔入？

入錢啦巴打

不過難d

Me

12m 第一次咁快收錢

2:1要刷角了

走啦吊你老母

玩完

我都係

繼續刷角

goall

買完即入

反cup la

可以收番埋

Nba

高水大咁易開屌你

大波收左錢先
快d cup

星蛇仲買咩

起身了 繼續屌波
客NG

托拉卡咁撚廢反條毛咩

刷啊！

即場精選大波波

細注 gel 下先

反cup 反cup 反cup 反cup 反cup

十秒輸左

仲以為我個mon 有撻野

上盤 ok!?

你無瞓過

半大好高水

托盧cup佢老母啦

上盤no way

diu. 3串1。大。斷侯治

下次買大支持

可能反杯呢

屌你老母俄佬00斷我過關

屌,客勝20倍,我猶豫緊入唔入去,就出事

4.5b ???

想將ng 贏果d 買埋客4th goal, 支持佢繼續刷角

有冇咁多12碼啊，dllm

買完唔夠一分鐘

快刷多5角

刷角啊！

今日狗會即場反應係咪慢左好多

一定cup唔到 下球就變3:1

刷角 plzzz

yes

放心，不會開到

利申:買左客

刷角入波

沈仔 你個全大 半場就收蚊

6c, 買客4th goal 了， 咁幫手刷角

屌,依家先黎爆C,仆街

冰封一個鐘

係咁送角球

CLS 8.5b隨時半場cashed

刷咩鬼

刷c有回報的

9.5b時無買太不智了

11c 不是夢

起身三條注斷鳩曬

9c

半7魔咒？

8c先岩

唔會發生

好多角

做工程姐

Cup 佢老尾

跟小星星搵食

痴撚線,想補角大都補唔到

買得好細

點補c 好

-1c

-2c上岸

1c 果陣買8.5b, 9.5b, 想半場收錢

差3c

包爺 真係要信了

我跟左你

包爺

10.5諗緊入唔入
一野刷到8c

包蛇勁好多

和波輸半大家收錢算啦

條過關有機會了

6:00 難賭到

25分鍾8角

快反cup

包蛇上升盤贏埋得唔得

見識到了

唔識買了

13.5b 12.5b 10.5b

13.5B 照入

又停角

各路燈神燈13.5s

13.5b

1分鐘補時 笑撚左

有賺推多口算了

8c 停左係到做咩 郁啊

星仔 你個2X3 準備收蚊 肥肥

買咁大

求心得

包爺信念強

好低賠率姐， 有幾fat

客隊落後應該繼續有c

批准 中左要派了

我地呢啲買一百幾十好多嫁啦

7.5s半場爆左

我唔洗你派，跟你算

星星燈到咁都跟

13.5b上船

你燈d, 星星返左底了

你仲燈

1000下盤補唔補飛好

你買咩

心存
信念

Cup佢啦垃圾盧

上盤補咩好

獅子你有買?

爆完角先黎追角大 多數閪

買咗咩

13.5b咁多人入

諗緊
買你對家？

你預13角完場

唔使補，必cup

收到風,半8全8

半8全10

半8全9 ok?

唔入喇 見好就收

爽！

都OK

死狗會狂跌賠率 唔比買

跌到1.75 等開場多2分鐘再買

盧卡托好刷得

Cup

我無買啊
我北上中
六點日假同唔到大家一齊屌波
今晚夜啲見，大家羊多點

我都係見佢輸波先買， 如果keep 住攻應該刷得下

識買了

我就係見到先心思思想補注13.5b

我等12.5b

下盤有點危

2/2.5b 中！！！

琴日又大針了

只求輸半 快追和

得返5場

太多反而亂

696

岩啦 幫手西走d波

今日有勝利船 追對家準備買樓

偷買是不是

輸就一齊輸 十卜十卜

早晨

14.5大 2.72打到落2.35

今晚主客和 三賤定696 好 我想起機

3:1

未

今日玩嗎？

主FG✅

沒有上來說
是我壞！
寶利買什麼？

停屍了

角蛋 :無限大

偷買是狗!

自私買重想問？寶利唔好答佢

買2/2.5B 應該買2.5B更好 有2倍 我買了下盤但似要被反杯

客禁屌 買左下盤好震

快補客勝

補主勝囉 6倍

怕怕！！
保守好
羊少，好過豬
我也下盤
賴屎了

大波大角

停哂屍 針定都得

是不是
有屎吃

閪花對仙台 2隊鬥閪

買左下盤 補左D客
安心了

12.5 b 高水入

求3c 不貪心

補了 現在不敗

一蚊不買西花

+1

入球-2
角球-7

-7

角球

快cup

呢位CHING玩命

難左小小

睇你拎金球獎 ok?

cup 佢

OK!

幫手燈？

有冇機會可以見識到半8全8既角球

12.5角大足水就入得

半8全8

買左大 唔該曬

下盤兄弟 補幾廿蚊客勝不敗

禁屌不入 對家入！

客隊換走哂最勁果兩個

情況點

已經10min, 冇c, 又要屌角

試試

準備連C

冰左角

都話呢場假波

客咩環境

劇本波

打和輸一半ok？

FAIL

原本想補客勝不敗,但見到佢換左勁個2個走...

主勝

連c雅ok?

跳船補12.5s好唔好

半8全8 仆街

算啦 我買上盤都覺你唔洗補

主ng gogogo

唔通打邊爐到完場， 半3 全3

我重補左30雞

半3全3半8全8

比兩角我收錢都咁撚難

曬錢了

買咩輸咩

All in 角細

鬼佬踢波真係好撚7，撞到少少就訓哂地扮痛，扮完就起身入波，個樣仲要扮可憐

8.5SS巴打而家個心臟應該好脹

3屍呀

有冇跟我買下盤！

點解換走最勁個兩個？佢地唔跟劇本走？

會死幾多人

cup 未

買細多

11.5都出現了

主想攻定守？

馬會：作客王剪「布」話咁易

劇本一開波就睇得出係咩

主下球

你見上半場表現就知 刷角係意外黎

支持冰角 想你破產

一陣唔小心俾兩條仆街反cup 點算

ryo蛇巧惡毒

事後孔明

同路

呢樣真，但主隊鍾意踢出底清

唔救你cup要和都唔得

半8全8點先做到

分析同馬後波兩回事啦下話

天狼星: ??

馬後炮

普埃主場派錢波

墨假做到 日職都做到

呢場個個都執到笑啦

跟！

輸半算啦好嗎

On9平都係半6全8

有跟我冇可能輸喎

11.5s 入了

好快2:3

ON9拿呢

13.5s 12.5s

普埃布拉 下一隊入球 第四球
普埃布拉 即場3.5/4 入球大 超重心

陣間連中10場

3:1 ok? 主ng

角呢

拉素 祖記試過

高SIR超重心出現了!

跟了

高蛇都逼害上盤

基爾上季尾半14全18

超重心

兩隊2-1已經好奇蹟架啦喎

尋晚輸太多

會唔會8到尾

有高蛇呢句 下盤出黎GEL頭都得

下半場d 人慢撚到， 買返d 10.5s 聽天由命

客隊個勢無晒應該連和都追唔到

高蛇

高水入咗

仲有20分鐘就見到半8全8

主隊收米了

托盧入啦屌你老母

和啦好嗎

下半冇正式射過門

冰角！

高蛇超重心要無了

主ng未

前場得果幾條友 人地擺明守鳩你 搵多D入去啦仆街

信高蛇 信者得救

逼害上盤不突止重要逼害埋角大

客隊入更衣室睇錯比分以為自己領先？

高sir 打救世人系列 正式開始

應該會有10c既

上半嚇死左好多角細撚

10c就好停ok?

我個8.5b

半8全9 86‘’ 1c 我估

不了,最多9C

比多一c我啦

屌 10.5都出現了

半8全9

上半又唔識停 垃圾隊

客係咪唔想贏

客隊想點呀

一d都唔撚正氣

信高蛇 主ng

polo 又然

一係冰 一係狂刷

POLO>包

10.5s超重心 allin

9角都開唔到，係咪polo氣牆頂呀

10.5b 好撚驚

支持輸包反反底再反底

上盤落飛就開唔出
下盤落飛就贏埋
馬會對家大勝點解又唔跟

中柱

主隊nba

你買少呢兩注好無？

呢場真係咁撚樣逼害 痴線

10.5 出埋2.35

9角

8.5b終於cashed CLS

客中柱

屌 想買高水又買唔到

比多角收晒

客快和

居然咁辛苦

11.5S咁逼害

8.5B 上岸

8.5SS巴正式宣布 心臟機能停止

9C好停啦,PLEASE

開始刷了

兩隊瞓晒覺？

客入未

停c間好恐怖

大刷特刷plz

無限角 主隊入

手持無入球同主下一球再加3.5/4b

是但一隊比多粒

停C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差唔多了 上半場都係呢啲時間刷

主入佢老味

個角仲再係主隊刷既

角膽10

和

和波比我繼續賭啦屌

11c

3:1未

客隊班撚樣特登唔落底

主隊 練習入波慶祝動作啦
入啦 角啦

2:2

快d整多粒

就岩啦

求

3:1 plz!

dllm

走啦

求多刷2c 不貪心

9角完!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

針

完你老母！

轉踢法

4:1完場ok？

輸啦撚樣

12.5s 13.5s 食花生

快2:2

3:1 咩都得 plz

比多c我夠啦

小注入左11.5b

11c ft

轉領先踢法

乜依家D人咁撚惡,唔同路就講人老母

支持星蛇 要多5C

追和呀仆街 學下東京綠茵啦屌

9.5都叫得咁辛苦

主隊上力

刷角啊

下半場沒角又沒波入

主ng -3c

入得黎各有各叫 唔明屌咩

未見過人落後咁撚樣踢波